正式宣布曼年係狼隊的私家雞

兩場輸2-1
狼隊d地面組織十足巴塞咁
曼年做雞做得心服口服啦

狼剋狗

ho ball